［超數碼暴龍機］透明綠、透明紫同4.5比較

港版特別版透明綠同透明紫超1.5？聽人講就聽得多，可惜真機就真係見都未見過。

原本諗住呢世人都會帶住呢個遺憾，又點會估到有緣成功收集到

去圖啦。

記住透明綠同透明紫1.5 一定係符合呢幾點：

1. 係港版盒，有繁體字嘅貼紙

2. 透明綠隻色比4.5淺，無咁實

3. 按鈕色都係唔同！4.5隻黃色係濃啲實啲

肉眼睇係睇到有分別，但影出黎又好似無乜分別
各位可以留意下按鈕嘅色，係有分別的。

推